嚮台灣旅行中，食左人地的kfc.

個雞皇飯正撚到 。
人地d雞皇飯真係入味。香港果d求撚其比d白飯你，然後撈pat汁落去。
台灣果d真係整到好似油飯咁，有味，但係表面無汁。
人地d特別雞 （呢期係紙包雞) 真係有特別整法同入味。香港d特別雞只係改變左隻雞表面d味粉 。

最重要係，我見人地出面d鋪頭都有賣飲管，即係呢樣野可能人地都興。
但係人地餐廳唔會逼客人唔用飲管。但係人地垃圾回收係有分類。係咁樣去做環保。
香港環保撚收皮啦

Ok

以為kfc = 台雞

香港人除左識自己人踩自己人仲識d乜

事實 香港kfc係特別難食

但係人地果d真心好食喎